智龍迷城 國服區(14)

執笠紀念日

首個負皮

懷疑有組織負評

🥰

嗨

想轉豬

樓主準備落街非禮絲打

開SER牙 落街同絲打玩PAD

咁能多正評

殺眉巴斯

樓主米hack牙寵

睇漏兩眼就中伏

睇死佢一陣又係放低粒膠就算

Pad同眉一樣唔會醒了

句日文改埋
Rip pad

收到八婆消息原來係暗中進行大Bam周
捉緊d用bug抽限嘅眉星人

屌拿星實生甩負評

我有幫你正皮架

咁鷹該系統問題 個正負評倒轉咗
麻煩連仔搞搞佢

希望訓醒有得轉珠

嗱我都話左

又要睇MEMIECHING中 2500石

又要繼續狙擊牙眉

1000石

同樓主割席了

Why?

做左數神添
係25000石打少左個0

重有4分鐘‼️

隻孫權改到癲左

唔怪得又送粒腸比我

有‼️

搖撚

仲以為個送石係好似MS個個咁
點知原來剩係送比眉狗

山本一直都係分化撚黎

「パズドラ夏祭り！★7確定ガンホーコラボフェス」ラインナップ

😑想要限神囉

好肉酸==

又中好野

睇住眉狗中25000石

個活動仲肉酸過樓主

人鍊集氣 眉狗1石都唔中

牙介好絕 全POOL最勁擺6星

抽不中有無安慰獎呀

諗到點狙擊樓主未 佢實中

碌上少少
我表左態了

冰隻

眉狗成日中呢d濕鳩抽
你睇上次抽水魔女就知

從以前的活動來看
活躍帳號起碼有2.30萬個
雖然不知道現在還有沒有這麼多
假設還剩25萬好了
抽250個的機率只有千分之1
而且總共送出25萬顆石頭也就相當於一個月裡面只給每人1顆石頭而已
然後把獎勵集中在1個人身上，得罪剩下的999人
仔細想想根本摳門到靠北

結論

樓主準備打劫我地d石

你都係

山本=真肉酸

呢廿幾日要潛水加block柒樓主twitter

我冇中水魔女

中一千石！

想中一千石

0457

0509

0552

0604

眉狗發大財

收到風牙眉賤賣屎眼換取千石！！！

最多換到一抽

中唔到一千石的話我將會上傳牙眉自拍照一張

17個豬皮

agger

小心佢勒索u

喂‼️

牙眉已中1000石

中到貼兩張

傳你老母

中你老母

聽講你好能揪得喎

佢有其中一隻手肌肉特別勁

過獎了

人稱石硤尾戶愚呂

石硤尾馬岡啊

aka PAD PO之恥

嬰靈眉

大哥定細佬

樓主中左1000石好撚風騷

細佬

有沒人每日12點sd信比d fd等佢地開心下

你就好 0/300
無FD煩你

120%眉力

好彩未del
98派iTunes card

@眉
見字德福平台密會

樓主今日開心啦😒

牙眉好撚型

佢係開槍個件

舉手果個先係樓主

京未

打死牙眉啦收手未

剪完頭faceid成日fail

下

Pm比我睇未

真是有圖

慎入 樓主自拍流出

諗住不打棒球了

無打

講起棒球就諗起牙寵

你成日開槍射手足 邊有時間打

棒球先易打 1條體就換到新果隻了

想不想要牙寵多屎圖？

Okay 心動了

想睇牙屎多寵圖

發生咩事

Block左meimeiching

快啲推走呢頁

DLLMEI

緊急反眉

重未知咩事‼️

新一頁 暫時和解

留言神眉係259小編馬上把答案私訊給你

神眉係259

小編已經inbox你囉！快去看看吧！

唔記得屌眉

嘻嘻

佢又中鑽了 屌佢媽西

樓主想逼死手腳s

樓主幾時幫我抽鑽

正式宣佈同樓主絕交

樓主又多1000石

樓主已死

佢一陣又會出黎同人講佢復活

第一次國服冷戰開始左了

原來Mei9 ching掛棒球

你幾時4

寵寵都成日問

留言眉清幾時4 小編馬上把答案私訊給你

比樓主逼害到Pad都唔敢開了

推

請善用不推文回覆

樓主幾時中

風

dllm抄鳩我

神眉我屌你老母食屎狗

中左暗棒球佬有咩好解釋

茶眉之力的成果

我屌你老眉呀

不是吧

比樓主逼到去跳樓了

屌你老眉 我買必7中白虎

喂！ 唔好

近排無咗u拍走我啲運

1

絕交

hi

決定嚟個鴨台大和解 有沒手足john?

又改名

ng duck 要J擊你

Pad連派石都要抽中先有份拎

看不到希望了‼️

不分化

佢鴨台同我地app台無關係的‼️

樓主開真槍想射市民

開槍嗰個係3Z來

個呀叔先係牙眉

有d野想同樓主講

有槍我即刻吞槍去一個無眉逼害既世界

唔好咁負面

眉同共產黨一樣不死

今日係冷戰日

傻人發現案

樓主又挑釁

98送石

11點先開驚

垃圾驚唔想玩

開工刷棒球

12點1000石石牙

你同眉狗係

2個4歐9

有5會？

應該帽

@眉

我會每日sd比大家直到我中左1000石石

你中一千石我攬埋神眉自盡

如果我中1000石就唔反眉1日

PAD幾時執 好能悶牙

樓主中唔中1000石都會反到最後

反不反98

樓主無限命
未有時間反98

屌你老眉發夢比神眉追住打

屌你老眉

樓主自己不玩就攬炒搞死server

體諒，樓豬陳晚跌左槍，宜家比同僚照緊肺

傻9

樓主從仲未敢上水解畫

嗨，執翻把槍有冇比大sir炳

巴力都是藍色的

今晚又7粒‼️

樓主同98肯死未

2抽中金 多謝神眉

update完先中冰龍，屌你老眉

又剩係中金 眉狗我屌你POPO

屌你屎忽

你係揸槍嗰個

眉狗食屎

好大粒痔瘡，不了

想試下

肯開post未

喂我鵰你老尾牙

@眉
4未

唉

樓主搵得返自己個良心未

一路都無

駁5到

眉良心

3抽中眉龍同新龍

有得掛比你用

固定隊長地城典打

禾甘da

好貴！！！

一隻都無 請問有無其他寵可以代替

比神眉hack左😱

眉🐶

岩岩喺鴨記公廁比樓主爆門驅散

諗住入來比啲保濟演你

吊起你黎燒jerjer呀

U無法無天‼️

@神眉

撫貓價1隻蛋龍夠了

我大把貨

樓主又周街吠人

串到

屌你老尾 仲吠

閹左佢未

閹左你先

小妹有咩可以比你閹

牙眉都有良心眉

有鳩的小妹

收到風
唔同樓主玩會比眉咬

不會的 你收錯風了

咁能早
不用訓嗎

正a未抽到動L😞

抽強ac今次中了4隻動L

細a中了兩隻 中能了我隻四神

棄左pad一個月 已經冇課金 你問我答

近況幸福嗎？

比玩pad既時候幸福左好多 謝謝有心了

不夠你幸福 要乜有乜

死歐眉

請珍惜眉
不要屌殘

#珍惜眉組 字

[img]//

涉歐的眉在唐明苑石櫈上躺下，狀似暈倒。(讀者提供)

龍女每次buff都on99的😑

手速足夠嗎

龍女是什麼東東

得返一日
仲未抽得，收皮了‼️

無ccg只可以睇人玩

非個陣已經將大部分角cc晒

My wifi

即是g

原來98是牙眉wifi！！！

兩個都係4歐9

98同牙眉wifi是

抽選卷個堆野咁能舊

樓主要課定金
驚你遲下買唔到石

牙眉又跳樓 1小時後復活

樓主今次活動多左幾萬石 諗住點洗好

落地獄

唔落

快d幫手打7777😑

死未

召喚鋼鐵眉粉

眉狗好耐冇見！

一出街就見到

早

今晚10點死眉狗叫撚得好勁

一起身就想問候樓主！

各位好

屌你老母 細路飲汽水都拉

眉大大放過班細路仔好嗎？

班黑驚不能放過！

樓主咁勁
個盃突然多左三百幾億

這是甚麼巫術

八門神眉

受E bra清委托但被彈貨作品

唔係彈 我只係覺得眉應該要做比人撚個個咋

入返黎未

請珍惜眉，唔好成日撚

停能左呀樓主,出手未

chi ching 轉推埋d甘既野

樓主好能廢

學到野

想幫樓主做個簡化版

pad滿體 你問眉答

眉幾時4

快了

鬥快

佢要全套

眉清同樓主鬥快4

引刀成一快

簡化左流程 其實都係全套

起塊皮先？

切晒成揪再縫返佢

但眉冇鳩的 可以點做

搽d生髮水等佢生翻出黎先

收到風
眉x北上講左句香港加油就比大陸人dup 到變豬頭

投票未

投了50甩

冇人玩唔夠7777億 巧能肉酸牙山本

學人ms玩抽石
但出手低能到得十石

投了第三

樓主抽左幾萬石了

即係50甩

垃圾驚快D執 操你媽B

無pad，可以用乜理由屌眉🤔

屌眉不需理由

一個月幾千萬個垃圾合作 比50石我有閪用咩 燒比山本老母都唔夠啦

有說錯的話請指正

廣德好

50石又真係幾肉酸

造愛

YES 同樓主打細路差不多

眉同98 一定投咗10~100

佢地拎1000石的

投未

7647‼️

剛剛夠體打了3鋪
盡力了

駁5到都唔好放底粒膠就算，好肉酸的

家陣好威威

集氣中四神🙏🏻

我用呢枝塵拂祝福你.gif

要麒麟？

然翼

分身中左水屬有防雲覺個隻膠野

十字水‼️

唔是呀
另外好能嘔心個隻

個隻

細a中了遮妹

好核凸呀屌
送限神抽好過

MIE9CHING中咩

焰翼牙

抽極都無啊DLLMEI

剛抽了水十字‼️
就來可以換暗佬

中垃圾光==

白乳騎士==

想揸揸

過左12點 同樓主和解時間結束

收島風 好似仔來

刀未夠廿四

無話24

佢25

原來得一個鐘

中咗火光揸劍嗰隻-.-

中能夠未

牙遲又勝一仗

細a中咗貓女-.-

原來是女來

絕對貓科時間‼️

屌眉時間

已完結

撐眉時間

無人撐眉

24個負皮

返工了

眉死了

眉清惡到
人地中就中撚夠未
自己中就晒命

祝福

U中咩？

乜pool

7石同mh

俾狗屌啦你

ok唔錯啦咁ok

樓主死左未

本身4咗

樓主
比兩個碎龍拳我

why牙眉唔回家

離家出走了 勿念

前日吃翠無啖好食 最後叫了梅菜扣肉飯
重要沒梅菜 得豆⻆

打了兩條體都不出

藍絲雀趕佢出家門，但眉又係黑警黎，睇到我R晒頭

翠河有冇蟲草花雞湯

多角度屌眉

好似沒

帶打三十星未

Weak jor d

MS好能肝=.=就死了

等左半日都沒人救me
無人玩嗎😑

未能刷 條體攞咗來打練磨

用剩料已經換左公廁了

幫手未

幫左了

謝謝u‼️

me唔似樓主

好能煩‼️
又要mp又要打料進
山本落地獄‼️

拉埋樓主落去

屌你老眉擺低粒膠咩都唔講

想秒回但未諗到講咩

知u 想落地獄了

樓主一陣叫唔叫

樓主叫咩

雞？

樓主叫眉

有流出

再放低粒膠就過高登破你膠處

唔好

剛剛發覺8婆失了蹤

虹章仲沒用過樓主

比人包緊

經過一些秋與冬

呢D叫發作/跳制，眉一行過連儂場就黎料的

cc台每個post都比人洗到第二頁先開始討論

我個心好撚痛

0523

痛你老闆

【突發：神眉(迷TL)被捕】
PAD歐盟秘書長神眉(迷TL)於早上約7時30分前往海怡半島地鐵站途中，在眾目睽睽下於街道突然被推上私家車被捕。他現被押往灣仔警署總部，據聞共以三項罪名拘捕。

好 !

不撐眉？

眉。初弒

樓主不去幫手嗎？
[童年回憶]魔法小神童加旋求睇到link

樓主次次自私睇

我之前都是系ebb睇

Ebb d廣告block唔到
好狗的

Block咗ebb

gchi

Block咗樓豬

樓豬會無限重生，block唔到的

有無人一齊派膠比樓主清算佢

佢愈屌愈強
佢頭先放左幾條片 全部1抽識郁

好想比樓主捉手仔抽蛋

今晚最後機會了

咩gay會

抽四季神葵

中水屬個隻核凸野

想中 中唔到

反對《逃犯條例》風波不斷。今日網上流傳一張聲稱是北角閩僑中學宋副校長的facebook帖文截圖，內容為「我唔歡迎啲死曱甴做我哋學校嘅學生」。校長羅惠金回覆本報查詢時稱，得知網上流傳有關帖文截圖，她即時向宋副校長查證，確定宋副校長沒有發出有關帖文，「明顯地她facebook帳戶被人入侵，因此要立即停用」，而帖文由來需待調查。

無奶過眉

MS真TM好玩

眉狗噚晚有冇睇TL

呢招我都用到厭

銀魂！

沒

感動，清回歸正途，等緊你硬脫歐成功

點解人地D合作有動畫睇
PAD咁閪多合作都沒野睇

成日比人hack話我撐眉

垃圾偽粉
你呢世都唔會中到四季神眉

我地合作有幾頁漫畫睇

個名幾好聽！

信u發自真心的

佢收山本石抹黑TL

改名未

今日情報is 講下個月尾派50石

月中！

點解我果1000石仲未送到

已被炸毀

之後暗中偷送比眉

死鬼神眉

希望今晚中到

今日終於刷到剎那！！！開心過刷幣

弓起！！！

派左膠

樓主連TL都25==

有無吸血拳

個個菜能武？

係 神武

有兩粒

天日見到樓主一定要報驚話佢非法集結、意圖g姦同開post呃負皮

屌佢老母 死免費仔乜撚都有

破你膠處(笑)

Pad有付費的😞

樓主乞E免費仔仲要玩咁多隻GAME搶奪人地D資源

受不了
想暴打眉發洩

點解眉狗隻垃圾狗會中牙木

唔中牙葵刷不到極練

沒有樓主PAD會更美好

耍雙截棍未

希望佢淨係玩pad唔好搞彎其他驚

都岩

終於都打曬月任

收嗲啦

未打 求代打

今日D料好堅！！！！

係咪講樓主打人個單

唔係 樓主日日都打人架啦

又轉珠 不了

點解PAD咁閪多合作都咁閪悶

放置夠未

小妹出名放置型玩家

小你屎忽

又可以打塊新狗牌

我屌你老眉仆街死廢柴食屎無課幫山本含撚狗

快餐驚做到咁多年都算係奇蹟了

山本條撚頭真係死好彩==

山本彩

老G

樓主幾時放過我地

無捉過

咁點解仲未有新究進玩

訓左冇睇
牙眉入谷未

收到風樓主剛剛信左耶穌

不中了

牙眉話無拎

已FC 眉狗真係中了

謠言來

幫我一抽中想要個隻就唔反眉

唔好信佢 眉只會出賣你 呢到啲手足都奶過嘢

太刺激
訓不著

YES

7星乞衣抽中左樓主
條氣順返少少

牙眉比人斬死左了

佢拎左唔比你

好消息

屌你老眉！

樓主今日COSPLAY狗鐵職員

剛剛訓醒‼️

瞓過籠 無做到白貓日任

唔緊要,U上次中了1萬石

連囝

喂 神眉

咩

Hi

紅燒4季眉

還我未

不好吃吧

神眉滾兩滾 神仙都企唔穩

還乜撚

又拉幾個

頭先我老豆話呢d拉到要坐十年乜前途都無晒

我即刻同佢講不如你諗下佢地點解明知會無前途做咁做

條友靜晒之後入房上網

霉運

因為駁唔到

咁似meimei駁唔到就放低粒膠

廢老:收左錢架!!!!

佢兩個月前講過一次，我問佢有無門路介紹下之後無提過了

200萬人排隊等收錢要排幾耐

自動過數架ON9

用支付寶架清 唔好扮有出過嚟啦

波叔過數咁能慢

捉到班人收錢既證據了!!!

派膠比樓主先

樓主大隻牛icon咁型💢

高登icon咁柒不想抽

咪益佢啦

貼條link出黎破佢膠處

搵到牙寵條LINK 有冇手足提供樓主條LINK

隻c劍勁不勁？

好能勁

班臥低眉放完火、掉完汽油強玩夠之後就捉人
賤到爆

幾時死

最好即刻 個班撚樣

係咪包埋你

非驚

一齊落地獄受審

好！

25點判

火燒

黨鐵狗能到

所以無搭好耐

樓主呢筆 10世都還唔清

屌那星
頭先有兩個廢佬係差佬前面打記者都唔拉⋯⋯
放佢地走能左成百幾兩百米就快走甩先追上去截人

@大家

海

每

母

樓主陳晚做了retweet霸王

佢想洗走啲歐洲抽蛋片

佢連續中左幾日一千石
我不敢反佢了

幾千手腳畀佢出賣咗

樓主失蹤了

今日login連救命石都無
點睇

拎左神UP升技粒石 當LOGIN石

未拎到

我拎左佢個粒

好在我天生有三粒

膽石定腎石

佢有三粒龜頭

粒

粒粒

樓主白貓又中了/.\

最廢唔計

同大醫生一鳩樣 中個啲唔叫限

投降了

@眉
我中左月牙天衝

屌你屁眼

你先係俾人雞姦嗰個

Yes

英雄type的

神眉 死全家

牙眉
我中你2拳

幫我中多幾拳

剛剛一拳已經打到樓主瀨晒屎尿了

唔關事 我本身已經瀨咗

你個仆街仔好玩唔玩 玩屎？

樓主又..... 唉

屌佢老眉原來中能左咁多隻

我要斬撚死眉狗

Join

不john

我黎啦.sticker

唔比

樓主幾時先被清算...

幫佢做全套未

個次同牙遲淨係做前戲都射了

全套割禮

不割

無野打局住要清月任了

頭先刷了超+

有隊抄未

抄了this

速眉又出黎搞事

Mei4未

係對面馬路問一句係咪跌左良心就衝過去打到爆缸再拘捕
死黑眉‼️

佢把廣播聲好撚難聽 想毒啞佢

樓主做retweet 霸王未

0248

眉狗！

你對唔對得住自己良心！

1006

廣州上月起禁止一個家庭養多過一隻眉，亦禁止市民養大型眉隻，只要身高從肩部最高點到地面超過71cm，不論甚麼品種、有沒有咬過人或被投訴過，一旦發現都可能被沒收。但規定沒訂明沒收的眉會被如何處理。

眉主胡女士：你拉走都是人道毀滅，始終都是一條生命。她如此擔心，是因爲養了一隻拉布拉多5年，但是拉布拉多很溫馴，並沒有攻擊性。

眉主梁先生：那麼你怎麼處理那些眉？有些大眉都很溫馴，如長毛拉布拉多，那些外國人用來做導盲犬。

廣州早在2009年就實施《養犬管理條例》，但近年條例愈修愈嚴。

先是去年禁養藏獒、德國牧羊犬等36種攻撃力強的烈性犬隻，以及體型特別巨大容易造成視覺恐懼的犬隻。現在由公安局和相關部門定出71CM的身高標準引起爭議。

網上公投超過八成半的人反對一刀切，認為應對犬隻做性格鑑定才決定。另一個關注點則是，如果一開始眉隻身高未夠71cm便開始養育又如何計算呢？

有獸醫擔心，會有大量眉被遺棄，對社會影響更大。而且眉隻要每年續牌，大大增加養眉成本，可能迫使一些經濟能力較差的眉主棄養，令流浪眉問題更嚴重。

香港眉幾威武 打返主人

@眉
做乜同校長報串話無人同你講野

眉都有性過大部分大陸人

樓主點賠返2隻門牙比人

口交部發言人眉爽

樓主把聲好撚嘈

同黑驚口交完
打人都無事

反眉

人都唔見左 點反

樓主去左寶可夢狙擊我

又打到人不醒人事

又開槍了

屌你老母死眉狗

深夜撐眉行動

牙眉幾時入黎開記招交待案情！

收到風牙眉潛左咁耐，原來就係係禮賓府屌到Carry say Sorry，錯怪了！

4點鐘眉蛇現身了！

介紹澳門手腳吃翠未

不敢來

翠有冇開去馬交

介紹左眉蛇落地獄

做左寶可夢大師之後 無開過智龍迷城了

唔怪得跌到去15‼️

樓豬見異思遷

樓主去到邊都係撚屌 佢又搶左我2隻5星

去屌緊林奠老母個西

@眉
買？

唧係買左?

牙遲買咗

比你?

樓主唔好再用我ac貼呢d野

有冇神眉版 有隻雀仔跌落水

Bam圖

蛋嚟

等你有棍都冇精射

貢毒

To連囝：
立即bam柒樓主

你露jer

你露眉

咁能串
頭寒了‼️

比人hack咗

無咁痛了

有8石 唔知聽日痛唔痛‼️

有隻神眉二五仔

打完月任未

打完

咁可以出力打眉

人又廢、又要歐

屠眉

痛不痛

老眉知你被撚龜
流淚涕 逆忤仔
想塞翻你入個西
唔比出世

比啦

今日不出究進，要執柒了嗎

就了 因佔中影響

大快人心

樓主有無中伏
連登俾人inject左野??

樓主做的。

demei no more

一定要日日都講政治嘅咩屌你老母，我出嚟遊行食緊放題嗰時你都唔知係邊撚到，冇我Instagram？你唔撚到我唔怪你，同埋我今時今日洗閪博上位，我只係上黎分享下我嘅嘢，你唔鍾意睇關你撚事咩屌你老母臭閪

屌得好

OK 咁屌返眉

樓主周街屙屎

死眉還我超西

咩2c

你抽撚左我隻超西

眉清，加油，唔駛理啲haters，做好自己就得

好滾動

沒有

唔洗打coin
d戾氣都少好多

清左成個星期信 我個信箱終於解放

牙眉搞屎棍

等緊收一封信

6C信?

收信

BAM

Sd左條鹹link比樓主

同緊放置大c學野

收到了 親

PAD大PO已死?

比眉搞死JOR

咩樹死

出晒去打仗

強烈譴責四季搞鳩我地手腳

有沒手足用緊notebook

我沒

用哂d零用錢課金？

不嬲沒錢

點解個盃不是頭10%派隻暗拉g

因為我用黑幣換了

收到風pad要執柒了

比公主連結打殘

用晒黎換活動coin寵了‼️

系

成班人供錢比眉狗中日日免費一千石 心都淡埋

神眉我屌你老眉！！

擺低粒膠好威？

不是

我報咗驚 有咩留返同個官講！！
性騷擾我

發神經

眉狗死先定PAD死先

當然是PAD吧

提牙鈴子唔好帶返去未

希望冚球剷
然後淨番樓主自己一個劣jer囝

唔能系掛

出去幫個大媽搵女未

不了

咁多位手腳填咗未‼️

填左十世

淨係識擺低粒膠有咩用

我是66歲愛國男演員，本來我是想不談政治只談正義，但由於舊團體成員都有去撐警集會，我因為不想不合群所以也參加了。之後認識了一群撐警人士，很多都是退休警察，他們一開始很好，在撐警集會為我歡呼，給我一個舞台可以放心演愛國戲碼。散會後我們還約一起吃飯，還叫我上眉家裡，聊天途中眉不停讚我台上的演技。眉說:"為國家穩定繁榮而演戲即是國家英雄，我要好好獎勵你。" 在酒精的影響下我答應了眉。眉給我一件薄薄的白衣上衣，真的很薄，然後眉用按摩油從頭到腳把我淋濕，我全身每一寸肌膚都在他眼前表露無違。慢慢地，我注意到眉短褲裡就像一頭巨龍從沉睡中甦醒了，看著看著，我的呼吸聲也不自覺地變得急促起來。眉用低沉的聲音在我耳邊說: "還不轉過去..." 就這樣，我把那裡的第一次給了眉... 那天之後，我就開始控制不到自己，每天都想著眉想約眉。

最近我發現便秘，偷偷去買便利通。我跟美國的兒子說了這件事，他知道之後很心痛，他賣了我送給他的名錶，還在網上掦言要自殺。我老婆平日很兇，這次哭到差點暈過去。我希望其他想跟我有一樣經歷的男演員也出來一起玩。

嗨‼️
咁能多防綁武‼️

又比眉中晒！可恥！

白貓

PAD同樓主一樣屌極都唔化=_=

Pad出賣玩家
神眉出賣pad po手足

樓主用25之力對付緊刁大大
請大家耐心等待

CHING心水清

擺低粒大膠好威牙？

緊係越大越好啦

唔通上獅子山掛直幡掛a4 size 咩

覺不覺山本只係拎d廢案出泥頂住先
個故事mode同dmc一樣變左都市傳說了

派石未

鬼滅定我英

Y not both?

淨係有睇鬼滅

又中辣殺 好想麻包眉

Me都中辣殺

扮夠未

我中了一粒金蛋🥺

不要面的真是

想舉報樓主用歐洲暴力對付我地非洲人

😞

y好似完全無野打

打眉

樓主咀咒完我未

收到風佢拎了一碌伸縮棍扑柒禾地

願神眉歸天國

歸天國咁益佢

神眉隻雞甩哂毛

4老野

白虎雞眉

👋🏻

4臭雞

Pad回曬塘了

唔知邊條天才玩抽1000石
搞到8婆日日比日本囝屌

眉狗提議的

驚比98隻陰濕狗咬到

樓主行緊中分佬條路

自己不玩就踩

食屎狗!!!!!!

講得好

回歸寶可夢 希望樓主放過我

無b害過人

樓主有冇B害過人 以呢個回覆計

有=正評
冇=負評

負評了

樓主又中咩

仆街 唔記得攞粒石

抵啦

重要食負評

哭屎了

躝返入廁所瞓覺

又金

唔信，咪扮nigga

p.s. 要還的

今日推爆post

咁你推唔推

d料咁能廢

分身又多左SB武用

@眉
換不換隻滅神gay

今日推爆你

樓主識耍棍，小心小心

禿頭眉

遲下先

好能屈機

佢下面都係禿頭

菜能幾時出

12月好似系
聽日要抽霞B

禾不中意槍職

想問下幾多號派50石

月中

月眉

嗨老眉

維多利姆‼️

笑夠未

未，call埋熱狗水泥隊全面進場黎笑你

陳眉又中

中伏了

中了廢個兩隻

樓主換不換加旋

我願意用樓主換加旋番嚟

隻柒頭吉爾要成50萬mp 🥺

不你老

😔

又合作了 樓主還有石嗎

樓主唱一次國歌就有一劈

大能把

樓主篤灰應該搵唔少

假圖黎
樓主每日都中1000石的

我篤舉報完樓主周街痾尿就比人block左

4未

耳死

屌番醒

牙眉中秋節快樂反少一天

大家都中秋節快樂

再屎返

講笑咋！！！
反眉一天都不能少
認同請按鑽及分享

好好笑？

中眉節快樂

樓主既快樂建築係禾地痛苦之上

點解唔出返殺生丸個部gay

又想上修op?

唔夠力了

我做愛大大力

祖

你上次托我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你電話沒人接，只能在這給你留言了
不要再ff自己做愛大大力了

佢係俾人大大力嗰個

是

團長o不op

op

樓主煲臘未

收到風樓主用出賣手足既錢買IPHONE 11 PRO MAX

叫佢出賣佢自己肛門算啦

唔值錢

想插枝3寸粗既蠟蠋落樓主肛門度點

請尊重，謝謝！

講事實，謝謝！

不事實

0335

太窄了 眉屎眼好大的

有隊未
想拎9999+🥺

Good afternoon 眉蛇

No蛇

幫未

打完了‼️

張相點影的

狗公屌狗公屎眼.gif

樓主今日香港一日遊

包唔包飯盒

見到佢負責派錢

佢比德德踢左出谷

收到風佢系大波man

樓主岩岩屌穿地

食個飯都拉‼️

眉sir加油！

警棍插屎眼

樓主上黎推POST未

要開post了

今日未屌眉

推爆了

992

993

點解咁撚眉 點解咁撚眉

推眉

眉眉一推

998

眉眉眉

眉